★想買bitcoin，邊道有得賣？

有條Lihkg仔話鳩買都升十倍！好吸引

我都唸住鳩買

買$1000，即變$10000，再用$10000買，又變成$100000

又是you,石九無收你皮咩

搵到link了

U again

(祭品) 為黑氣石腦魔奉獻台妹淫腳J圖數張

Bitcoin 現價一粒一定超過綜援廣產限額

鬼知咩！知道就唔上來問

礦難了

可能遲d跌，趁低吸納

bitcoin炒家注意，老貓搞鳩你哋

魔b燈力爆燈

提下only，邊有咁邪

今次大件事

石九揾你呀！
下個到你啦！

游B比你邪到破產兼失業

山要崩了

真係多得佢唔少

嘩屌你唔好亂黎呀

呼喚石丸、蓋清，巨乳，嗱嗱聲帶老貓去搵yoyo 墨汁倒瀉晒喺財經台

仲要死咬住游b唔放, 翻唔到身
慧中又俾佢搞到淨係可以留係都市閒情

all is 巨乳

今次撐老貓

兩條粉腸一鳩踎

又屈毛

thx

Funson

準備入返啲了

早幾年黃金有
可惜冇買到
個時好似好平

有幾隻都比你提下搞死

巧合only

175 100% is 巨乳

一兩次就巧合，次次都係咁就..

屌你呀黑氣石老貓

Bitcoin要下試1000美元了

又想燈bitcoin

會有幾多人破產

屌你游B

[url]比特幣恐成全球最大泡沫 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Why u again

黑氣石

房署查唔到btc資產

富戶/老綜恩物

大燃獲

乜都燈?

又燈